依個連AV嘅司機5TB harddisk買唔買得過？

嗰Facebook見倒廣告，分明就係同嗰啲賣鑽石嘅一樣呃錢，不過又精蟲上腦想搏下

騙徒今次幾有營銷策略，可以昆倒啲貪平撚，又可以昆倒啲鹹蟲

between,垃圾司機狗也不屌

$299 5T仲要幫你down埋AV

買哂佢 包你發達

每天看1部，5000多部可看5年
見到呢句都知呃人

因客戶公司經營不善導致違約
庫存積壓急需處理，現以成本價出售

成本都幾高

警訊

第一張gif 求code